台北獨旅，有冇景點介紹

遲下4月頭又去轉台北，大大話話都去左好幾次
九份十份個啲出名既景點都去過哂
有冇咩景點少人去啲，但又值得去下可以推介下

唔好咁啦

去左幾次又去
comfort zone左？

見住有幾日假，諗住平平地玩下

去其他國家睇下新野唔好咩

大阪城 長洲殯儀館

台北....

真係冇

如果純粹睇景個啲
個人幾推介陽明山，野柳，淡水八里，十分瀑布

買野離唔開西門町，忠孝敦化

情人橋

可惜你唔係去台中，台中高美濕地正
如果你有多好多時間可以試下上阿里山睇日出同埋行下個邊 個景靚到宜家重記得 好似夜晚重有得睇螢火蟲

睇景定建築
上次去台大 佢有特登整個參觀路線比人參考

台中會係台北之前去，你講個啲都會去

台大諗得過 上網搵下先

識嘢
Between 3月尾去台北 諗到爆頭都諗唔到去邊
去得太多次

我都係因為去得太多次，就係諗唔到去邊好

我去台北都系去蒲

冇野玩啦，坐火車去宜蘭 花蓮仲正

旅遊書幾百個景點
梗有四五十個適合你

上網睇有blogger講去馬祖睇藍眼淚 但唔知4月有得睇未

新北深澳鐵道自行車 一路踩一路睇風景 一個都好正